突發!!!!! 對面樓個傻仔打飛機無拉窗簾,比人見到晒

係咪好驚呢

驚你睇唔到

細到睇唔到

無相我話係你老母都得啦

無相你話你老母打飛機都得啦

連登仔真惡 響屋企打個丁都唔比

屋企打飛機都唔比

咁大聲同人講